【警告】小心白色恐怖

係，街上係多左人屌政府，屌黑警。甚至好多藍絲都轉軚。我地似乎贏盡左民意。
真係咁咩？
大家諗諗，到左硬踫硬既時候，呢班人只能夠係後面吶喊助威，就好似中英等國既口交部咁，永遠唔會有實際行動，更唔會出來幫手。過客永遠係過客，我地既目標應該係，只要呢班看客唔好阻住，係屋企打打輿論就夠。

而勝負關鍵在於我地本身。

無人知728會發生咩事，但呢個係考驗和理非既關鍵時候：究竟事情演變到有人人自危既時候，你地仲肯唔肯出來？有幾多人肯出來？要知道，黑幫係會尋仇的，可以記住你的樣貌，等個幾月後忽然拿刀斬你。我講講後果，如果無人敢出來，則勇武兄弟會置於死地，運動無疾而終。白色恐怖將令所有人三緘其口，相信西環所打既就係咁既如意算盤！

最後，勇武是劍，和理非是盾，希望各位明白其真意。

推

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局